有無人去過科隆

交通個啲方唔方便？
多唔多野行？

方便，多唔多就見仁見智

有
科隆大教堂好撚正

個人覺得兩日一夜都夠玩

同意
可以一日係河邊hea下食下野睇下教堂去下朱古力博物館
一日行下街shopping 去對面岸9行都已經好正

交通方面 基本上我2日都冇搭過車
全部常去景點都係行到嘅距離
同埋好鬼寫意 每條街都有野睇下咁
所以我個人覺得唔搭車其實都ok

朱古力博物館

之前去Köln探同鬼仔同學，行咗半日佢就話：「係咁㗎啦，科隆無乜嘢睇，係啲人幾好幾nice」

之後去飲咗半日啤酒同食馬肉

順帶一提，科隆一間bar只賣一個brand嘅啤酒，各大品牌整體嚟講較清甜。推薦Sion, Gaffel，最正係Päffgen (得2個地方有，希望你搵到 )

日日HEA

市內地鐵(定係tram?)有時成8至10分鐘一班, 行算啦

教堂同朱古力博物館
有時間落去波恩睇德國近代史博物館
講好多東西德時期嘅人同事

成個西德都無咩野睇, Koln, Frankfurt, Bonn, Dusseldorf 全部都幾悶, 不過整體幾舒服, hea下 relax下唔錯

個館唔知整到幾時

裝修緊？
我已經係7年前去
但印象仲深刻過其他德國景點

我去koln都只係記得朱古力博物館
仲要有得試食

教堂好正

果次夾岩時間睇波，我朋友無興趣，
我一條友入去同40000個醉酒德國佬睇

不過氣氛堅正

剛剛去完koln,用左20歐買左個情人鎖鎖係橋到

科隆幾好行，同埋算多野買
Düsseldorf 可以唔洗去
垃圾地方人又閪

啲人nice
我一出火車站見到有人偷野

Koln 教堂
Koln 球場
Bonn 大學

想去睇場波

個人覺得科隆大教堂未係真係咁正
可能之前去聖家堂對比太大
上到頂個景觀都係一般

我去果日佢休館